邊間咖哩牛腩飯最正？

牙活加里牛懶反

成五十蚊仲要無野飲好貴呀

沙田馬場

最垃圾沒有之一
再垃圾既茶記咖哩我都照食
但難食到要倒既只有大快活

西環津津

好正喎
就係岩岩食完有感而發

ching就咁擺低3粒膠但咩point都唔提出

重椰味，冇咖哩味
好似食緊成口精咁

咪係，椰漿小朋友咖哩，咁都鍾意食嘅人一定係柒頭

七仔咖哩牛腩飯

食開屎嘅我覺得七仔咖哩牛肋飯好嘅好食，屌打過好多餐廳，又唔會重椰漿味，又有香料味，價錢又唔貴，屋企雪櫃長期總有幾盒看門口

果隻個汁叫合格
係油左d

我覺好正，試過食足七日

真係雪藏野食仲好過好多所謂XX咖哩大皇

食足七日唔覺得太油？

咁我又唔覺喎，可能我重口丫，我仲會自己再加辣椒油七味粉，之前仲試過攞黎炒飯，好撚正

可能而家唔同左
以前食好撚大層油係面
除左依個缺點之外個汁都ok

其實幾好食

中環香滑咖哩屋
重香料

你個時係咪食巴勒斯坦咖哩牛肉飯，好似出過一排又冇咗

我記得係叫牛肋肉飯
唔係牛肉飯

This one

係依隻
以前食有層油係面